---
title: ""
weight: 1
bookHidden: true
---

# TODO

1. Vidéos étape 3: Tableau => Liste

1. Améliorer les mini-tests
    * 4.1 et 4.2

1. Améliorer les examens
    * plus de questions différentes selon les groupes






